到而家都未有intern 應如何部處

黎緊7,8月點算

去做垃圾工

冇 intern 咋嘛 ... 自己頂埋佢啦 ... 少少野都唔捱得

留名

而家 d 90後

巴打你最後搵到D咩？

細公司一定搵到
自己唔夠料又要非大公司不做

啱啱好有份中型公司 intern, 聽日開始去到8月尾

小公司邊有錢請intern呀

下年努力

明年請早

HR見到寫90後CV，直落垃圾筒

下世唔好簡90後年代出世

識HR
90後出世全部唔請

搵極都搵唔到過得勁Sad
每日都浪費緊時間，明明係Intern又要相關經驗

成日係到諗係咪應該搵份Part time算鳩數
好失落

識HR 過左90歲全部唔請

求教

大把startup請你覺得人地會出好多錢請人咩?

咩科？ year幾？

soc soci yr3

搵pt算啦
利申 好運6月尾先搵都搵到